[ 討論] Twitter定Reddit?

[size=6]連登仔我愛你地！！！[/size=4]
就算對家出左緊急法都好
我都要見到你地啊！！

一齊討論下如果要轉場轉去邊

方法:
Twitter加hashtag #Lihkg
Reddit去依個

唔理轉去邊唔該全世界同我down左佢先！！

Twitter, 唔奶共
Reddit, 紅底但forum形式易討論

見幾個post都未有共識邊個好 討論下

push

reddit啦
入門教學，去r/LIHKG同r/Hongkong
幫幫手，見到香港人post就俾正評